頭先同個武漢fd講小心新病毒

佢仲同我講其實冇咩事，好多係假消息

算9數啦洗曬腦
乜撚都係政府啱撚晒